# XML voorbeelden actuele toestanden

In diverse [STOP XML voorbeelden](https://localhost/@@@DOCUMENTATIE_URL@@@go/go.html?id=git%3Avoorbeelden) zijn ook van actuele toestanden voorbeeldmodules opgenomen. Op deze pagina verwijzingen naar verschillende categorieën voorbeeldmodules.

| Voorbeeld            | XML voorbeeld                                                | Actuele toestanden                                           |
| -------------------- | ------------------------------------------------------------ | ------------------------------------------------------------ |
| Initiële regeling    | [Nieuwe regeling met iwt](https://localhost/@@@DOCUMENTATIE_URL@@@go/go.html?id=git%3Avoorbeelden/Besluiten%20en%20regelingen/01%20Proces%20van%20aanleveren%20tm%20consolidatie/01%20Nieuwe%20regeling%20met%20iwt) | [04-LVBB-Toestanden-Regeling-v1.xml](https://localhost/@@@DOCUMENTATIE_URL@@@go/go.html?id=git%3Avoorbeelden/Besluiten%20en%20regelingen/01%20Proces%20van%20aanleveren%20tm%20consolidatie/01%20Nieuwe%20regeling%20met%20iwt/04-LVBB-Toestanden-Regeling-v1.xml) |
| 1e wijziging         | [Wijziging in regeltekst](https://localhost/@@@DOCUMENTATIE_URL@@@go/go.html?id=git%3Avoorbeelden/Besluiten%20en%20regelingen/01%20Proces%20van%20aanleveren%20tm%20consolidatie/02%20Wijziging%20in%20regeltekst) | [14-LVBB-Toestanden-Regeling-v2.xml](https://localhost/@@@DOCUMENTATIE_URL@@@go/go.html?id=git%3Avoorbeelden/Besluiten%20en%20regelingen/01%20Proces%20van%20aanleveren%20tm%20consolidatie/02%20Wijziging%20in%20regeltekst/14-LVBB-Toestanden-Regeling-v2.xml) |
| 2e wijziging         | [Intrekking GIO en instelling nieuwe](https://localhost/@@@DOCUMENTATIE_URL@@@go/go.html?id=git%3Avoorbeelden/Besluiten%20en%20regelingen/02%20Proces%20met%20GIO/03%20Intrekking%20GIO%20en%20instelling%20nieuwe) | [24-LVBB-Toestanden-Regeling-v4.xml](https://localhost/@@@DOCUMENTATIE_URL@@@go/go.html?id=git%3Avoorbeelden/Besluiten%20en%20regelingen/02%20Proces%20met%20GIO/03%20Intrekking%20GIO%20en%20instelling%20nieuwe/24-LVBB-Toestanden-Regeling-v4.xml) |
| 3e wijziging         | [Besluit met Pons](https://localhost/@@@DOCUMENTATIE_URL@@@go/go.html?id=git%3Avoorbeelden/Besluiten%20en%20regelingen/02%20Proces%20met%20GIO/05%20Besluit%20met%20Pons) | [54-LVBB-Toestanden-Regeling-v5.xml](https://localhost/@@@DOCUMENTATIE_URL@@@go/go.html?id=git%3Avoorbeelden/Besluiten%20en%20regelingen/02%20Proces%20met%20GIO/05%20Besluit%20met%20Pons/54-LVBB-Toestanden-Regeling-v5.xml) |
| TWK wijziging        | [Terugwerkende kracht](https://localhost/@@@DOCUMENTATIE_URL@@@go/go.html?id=git%3Avoorbeelden/Besluiten%20en%20regelingen/03%20Proces%20rondom%20besluit/10%20Terugwerkende%20kracht) | [24-LVBB-ActueleToestanden-Regeling-v3.xml](https://localhost/@@@DOCUMENTATIE_URL@@@go/go.html?id=git%3Avoorbeelden/Besluiten%20en%20regelingen/03%20Proces%20rondom%20besluit/10%20Terugwerkende%20kracht/24-LVBB-ActueleToestanden-Regeling-v3.xml) |
| Samenloop            | [Verkeerde was](https://localhost/@@@DOCUMENTATIE_URL@@@go/go.html?id=git%3Avoorbeelden/Besluiten%20en%20regelingen/04%20Omgaan%20met%20geconsolideerde%20regeling/05%20Samenloop%20oplossen/01%20Verkeerde%20was) | [24-LVBB-Toestanden-Regeling-v3.xml](https://localhost/@@@DOCUMENTATIE_URL@@@go/go.html?id=git%3Avoorbeelden/Besluiten%20en%20regelingen/04%20Omgaan%20met%20geconsolideerde%20regeling/05%20Samenloop%20oplossen/01%20Verkeerde%20was/24-LVBB-Toestanden-Regeling-v3.xml) |
| Samenloop            | [Gelijktijdige inwerkingtreding](https://localhost/@@@DOCUMENTATIE_URL@@@go/go.html?id=git%3Avoorbeelden/Besluiten%20en%20regelingen/04%20Omgaan%20met%20geconsolideerde%20regeling/05%20Samenloop%20oplossen/02%20Gelijktijdige%20inwerkingtreding) | [24-LVBB-Toestanden-Regeling-v3a.xml](https://localhost/@@@DOCUMENTATIE_URL@@@go/go.html?id=git%3Avoorbeelden/Besluiten%20en%20regelingen/04%20Omgaan%20met%20geconsolideerde%20regeling/05%20Samenloop%20oplossen/02%20Gelijktijdige%20inwerkingtreding/24-LVBB-Toestanden-Regeling-v3a.xml) |
| Materieel uitgewerkt | [Beperking vindbaarheid](https://localhost/@@@DOCUMENTATIE_URL@@@go/go.html?id=git%3Avoorbeelden/Besluiten%20en%20regelingen/04%20Omgaan%20met%20geconsolideerde%20regeling/07%20Beperking%20vindbaarheid) | [04-LVBB-Regeling-Toestanden.xml](https://localhost/@@@DOCUMENTATIE_URL@@@go/go.html?id=git%3Avoorbeelden/Besluiten%20en%20regelingen/04%20Omgaan%20met%20geconsolideerde%20regeling/07%20Beperking%20vindbaarheid/04-LVBB-Regeling-Toestanden.xml) |

Voor consolideerbare informatieobjecten worden net als voor de geconsolideerde regeling actuele toestanden samengesteld. Enkele voorbeelden:

| Voorbeeld        | XML voorbeeld                                                | Actuele toestanden                                           |
| ---------------- | ------------------------------------------------------------ | ------------------------------------------------------------ |
| PDF initieel     | [PDF documenten](https://localhost/@@@DOCUMENTATIE_URL@@@go/go.html?id=git%3Avoorbeelden/Besluiten%20en%20regelingen/05%20Overige%20scenario%27s/01%20PDF%20documenten) | [04-LVBB-Toestanden-Vuurwerkclassificatie-v1.xml](https://localhost/@@@DOCUMENTATIE_URL@@@go/go.html?id=git%3Avoorbeelden/Besluiten%20en%20regelingen/05%20Overige%20scenario%27s/01%20PDF%20documenten/04-LVBB-Toestanden-Vuurwerkclassificatie-v1.xml) |
| GIO 1e wijziging | [Regeling met GIO wijziging](https://localhost/@@@DOCUMENTATIE_URL@@@go/go.html?id=git%3Avoorbeelden/Besluiten%20en%20regelingen/02%20Proces%20met%20GIO/02%20Regeling%20met%20GIO-wijziging) | [14-LVBB-Toestanden-GIO-v3.xml](https://localhost/@@@DOCUMENTATIE_URL@@@go/go.html?id=git%3Avoorbeelden/Besluiten%20en%20regelingen/02%20Proces%20met%20GIO/02%20Regeling%20met%20GIO-wijziging/14-LVBB-Toestanden-GIO-v3.xml) |
